內向嘅人係咪永遠識唔到異性朋友?

讀書嗰陣冇乜朋友, 出嚟做嘢就更加難識到人
就算識到人都因為太內向所以傾唔到計
每日除咗返工就係喺屋企
內向係咪注定一世識唔到異性朋友?

就算識到 人地好快就會嫌你悶 慢慢遠離你

返工圈子細 內向嘅人根本連朋友都識唔到個

個個都要陽光，風趣幽默
我都想識
但實情d女好少主動搵話題
好累

異性好朋友 但唔會有女朋友

Yes

邊有人想識毒撚

揾番啲內向嘅女仔咪得

內向女都鐘意mk啦

靚仔就得

吓吓要做主動會冇晒心機
尤其是佢有興趣嘅話題係我冇興趣

咁又唔係呀 我覺得最緊要係啱傾
內向嘅人多數都比較細心同體貼
雖然佢地無咩朋友，未必有好大嘅社交圈子
但咁咪仲好，可以少啲應酬陪另一半

內向靚仔咪又係食到一堆女

The perks of being a wall flower

邊有咁多呢啲人
知自己靚仔就唔會做毒撚

可能係你未遇到啫

毒撚係內向姐 但內向唔一定係毒撚㗎嘛 或者樓主應該將個標題改做 毒撚就唔會識到異性朋友

這些機會

點解冇機 你平時唔出街定點?我身邊冇異性就算啦

內向嘅人自摺唔識朋友就算幾靚仔/靚女都冇用

呢句話聽了十幾年
仲細咩

都係 但你有冇主動做啲咩去識下人

有就唔係毒撚啦

但你諗住一世做毒撚?

唔係
唔好搵藉口

識唔識到女仔 係睇你肯唔肯厚面皮

講嘢口窒窒
我都唔想

普通人都口窒窒 定見到靚女先係咁啊

內向既人
內向樣衰既人

有呀
但鍵盤戰士
約出去見過一次就比人hea回
想我點

所有女
同長輩老師嗰啲

可能咁啱遇到個衰嘅啫 試多次冇壞嘅

同啊婆啊嬸都口窒

咁又冇 16～30

識唔到永遠既異性朋友...

唔通你係街頭搭訕大叔？

有冇教學 想學下野

十個八個啦屌

咁玩下speed dating嗰啲?

睇完包膠就知唔岩啦
慘過見工
仲好多睇職業

身邊冇異性 就算有都冇人想識我
啲人見到我唔係好講野咁都唔想同我做朋友喇 唔好話識異性
個人慢熱點都改唔到

靚仔通常內向極都有限啦

啱呀, 完全唔出街幾靚仔/靚女都冇人識

係呀, 就算人地主動同我講野都唔知講咩好, 好快人地就唔想識你

吓，咁我樣柒+內向係咪可以收皮

咁你有冇出街識下人

內向嘅人可以去邊識人?

見大把柒頭都人有要 但這些機會

有冇周圍識下人 報野玩下咩都好

內向人本身圈子細, 內向男都好難先識到內向女

係
利申：一樣

啱呀 完全唔識同異性開話題 根本同異性冇共同話題 之後一世都識唔到人

係

冇呀, 你呢?

冇 放棄咗自己

內向嘅人自然想搵外向

日日返工好悶的

作下短文

我想搵返內向

日日返工放工無限loop

咁咪大家一齊唔出聲

樓主好靚仔呀

係異唔異性都難識到

真

我都係 冇朋友唔通連個天都唔鐘意我

有時識外向人, 會覺得大家夾唔到, 好似兩個唔同世界嘅人咁

岩啊
外向女女正啊喂

我同靚女+差唔多年紀嘅女性講嘢會窒、把聲會卡機；同其他我明知冇可能發展嘅女性講嘢就冇問題，吹到天花亂墜都得，例如清潔呀姐或者蘿莉

唔通冇人想同內向嘅人做朋友?

你又知我有呢個興趣嘅？
我地真係一見如故

只要外向就得

但識內向人係咪都要有人做主動先

我都覺得係 我有班fd大部分都好外向 我次次都格格不入咁

我

外向人會嫌你悶

有冇考慮下去小學溝女

巴打做邊行？

因為牛屎臭

我識得有個friend個樣同馬浚偉一撚樣，但係成話自己毒撚，我肥矮毒可以點⋯⋯唉

diu你我好乾淨架

內向嘅人搵唔到其他內向嘅人

鐘意作野 有冇寫下情書比女仔 應該好多人受架啵

同性朋友都冇乜啦

預告下呢個post
好快會有人開tg
跟住無人再覆呢個post
而個tg就有班極度active根本唔似內向友係度不停reply
慢慢變到個班active友再另開tg group

無限loop

毒拎識番毒拎都幾好丫

me too

點解你覺得你同靚女有機會發展？

我教你，試下做老豆老母嘅滋味就識到

有左單身一世嘅心理準備先啦

唔通要自己孤獨終老

藝術嘅野，同路人先識欣賞

跟住個幾個根本唔似係同一類人的active友騎撚哂成個tg
就走去用bot數發言次數
話有班人從來唔講野
好撚野

預言家? 定係你試過

不了

試過幾次 典型連登
當然有人會話岩傾導致咁好正常的
但最終變到小圈子咁 而唔係大家差唔多的人的互助 忽略左唔少人
好似無左初衷而已

啱傾嘅話識下朋友都幾好呀
有冇人想開？

師兄咁大怨氣啊?受害者?

真係架？好得人驚呀
有冇真毒gp

咁又無咩怨氣
因為我覺得最終咁都算正常 個社會亦係咁
只係可能真係好內向的人唔好咁大期望

內向撚

正常啦
總唔會個個都啱傾
啱咪一齊玩 唔啱咪散

但其他人係咪唔出聲啊 我都驚比人忽視 入唔入gp好

但好內向嘅人入gp唔係為咗識人咩 點解入咗去又唔出聲

有幾內向?

用交友app咪得

好少主動搵人 多數都係人地搵我
唔中意講電話 prefer whatsapp（有無人都係咁）
同人要幾個月先熟 仲要係人地yo我
仲有同人一對一傾計嗰陣會自在過同一大班人 呢個算唔算？

圈子有幾個異性朋友都係小學中學識落
熟到依家
大學最盡就一個hibye fd

其實過咗中學 異性之間好似已經有條線咁
冇中學個陣仲可以叫做純粹
而且冇左坐前後左右嘅情誼
中學畢業之後 內向嘅人真係摺埋好了

咁講啦
內向人應該都慢熱多? 但總有機會有d人一黎就話約出黎
又話去邊度web邊度食野
慢熱人可能未必咁快就覺得舒服去出黎
跟住有出個d就會慢慢愈講愈多 而無出的就會愈難出黎 (唔合群feel)
造成好似被忽視左的局面

當然啦 整返個helmet 唔係個個group都會咁 係擔心本身真係好內向的期望太高會sad左

好似好sad

同你差唔多, 唔同既係冇人搵我

係, 應該話內向嘅人出嚟做嘢之後好難再識朋友

曾經開過po, 跟住開埋tg group, 仲搞緊1次group聚

好慘 打比你嗰個人仲有冇搵你

跟住呢 有冇人出 我都想識下人 留名學野

明嘅, 人多嘅時候好難避免呢個情況
就算同樣係內向, 內向程度都可能唔同, 又或者總有啲人心急識新朋友會積極啲嘅, 好難可以話成個group每個人都一模一樣

咁算唔算好內向

但你悶嘅話會唔會主動搵下人傾計

睇下你本身多唔多嘢講啦
人多嗰陣我會唔知講咩好

可以試下識同性朋友

非gay

唔嘗試吓又點知雖然我都係

我都想有人打俾我

連同性朋友都冇 點拆

有時跟唔上，想出聲但係個話題已經完左⋯⋯

你唔會識同性朋友?

中學冇異性 大學又識唔到人 我應該都冇得救 緣份自然會黎到

有時會 但多數講完一個話題就算 唔會延續落去

呢個真

點解啊 我有時就係會搵人傾計 但見佢答完就算 好似唔想同我傾咁 有啲sad

大家都係異性絕緣體 冇異性埋過身

人要夾 group都要夾呢
試下

我都係咁 唔知點解唔鐘意講電話 就算好熟都係咁
你同人幾個月熟到咪算好 我可以一年都同人熟唔到
一大班人嘅話我會好唔自在 唔知講咩好

有啊 都有8個左右出

大家一齊唔出聲

咁食完仲有冇keep contact gp其他人活唔活躍

出到嚟啲人係咪內向先

對方又係好似答完就算 跟住就唔知講咩好

咁又真係難啲

唔多算係

係
脷：無車無樓無父幹
人生end

食完keep多1個幾月到就開始慢慢淡

點解 唔係都會keep住日日講野咩 仲諗住入下谷可以識人

靠自己

個個都好多野講？

agger
希望大家都care大家
唔會做埋d用bot數人發言次數
跟住話某d人無出過聲的痴線野

唔講嘢嘅話好怕會俾人排擠 中學已經瀨過野

唔出聲都唔俾 唔通個個都咁多野講咩

我都係順其自然喇 孤獨終老都冇咩所謂喇

有時都想有人陪下

不過內向都唔一定冇野講既

我都想 但想下好喇

真 想有個人可以訴下苦 互相安慰下

有冇朋友 冇做個朋友

都係 唔似內向

應驗了

內向第一次見面應該真係會唔出聲

係咪就係你入過嘅group

唔係
但類似情況

內向同內向會出事
間中傾下計ok
但時間耐少少就會發現大家完全冇火花
想開口傾咩都要諗好耐 成日dead air
反而一外一內最好

有咩慘得過我內向柒毒撚

外向應該都唔好show內向人啦 自己內向開都知自己幾冇癮

改變下自己，唔改變神仙都幫你唔到

內向嘅真係俾人主動撩先會有人理
而且諗得太多行動太少都係致命傷

想當年上網識到而家嘅女朋友都係佢搵返我先
因為咁啱我病咗幾日消失咗
如果唔係佢撩返我可能我又錯過咗佢

內向嘅人一定要搵返啲外向/talkative 嘅另一半
如果唔係出黎食飯零火花好似搭枱咁

自膠咗，我個+ 係想表達「或者」嘅意思
anyway 唔一定係靚女，我同差唔多年紀（可交往年齡內）嘅女性講嘢就會卡機，靚女會卡得再勁啲（唔一定溝，普通同學/公事上交流已經會）

最尾嗰句聽咗好多年

Damn me too
返學完全識唔到，30人得1個男

讀咩

我個邊已經分曬小圈子 好難去識人 而且都冇人想識我

內向唔代表唔識講嘢
問題係唔可以長期維持一種active嘅狀態
喺一段關係入面 隨時會無啦啦潛水一段時間而自己唔覺有問題
外向人可以適當挑起內向人講多啲嘢
當然內向嘅人有時都要硬着頭皮做頭 畢竟唔係個個對你有耐性

又唔會冇啦啦潛水嘅 係覺得自己好似好悶 同人冇咩話題傾 應該好快就冇人想同我傾計

都有多嘢講嘅女仔嘅～

你都知啲仔吓吓要做主動會冇晒心機

其實有更多嘅時候係條女好摺
連佢興趣同日常都唔知
點同佢傾

可能同性都難

點解佢會搵你？我十幾年都冇人搵過我？.？

冇錯 成日搞到悶嗰個變左係自己咁
其實跟本佢咩都唔識咩都冇興趣

其實有冇方法改變自己內向既性格

灣仔得一間女校

自膠以為係中學

一兩日就88
利申已經不斷搵話題，但內向外向話題差好遠

成日問人興趣係咩
都係食訓番工睇Netflix
完
利申戲都少睇

內向沒人想識想接近
個個都要正能量

你就好 如果有個女仔主動揾我
我會好暖

d女咁答 同無興趣無分別
會唔知有咩同佢講 咁就END左

唔睇Netflix
唔旅行
唔中意小動物
其實起碼有一半女你係冇話題可以講

我都想知 不斷報活動玩識人得唔得 不過到時可能都係融入唔到人地

負能量冇人願意接收 搞到自己越來越負

咪就係

然而我淨係得負能量 已經儘量冇將負個面俾啲fd睇到 好驚人地知我咁負面之後 會討厭我

我都想改 但迫自己改仲辛苦 做埋啲唔適合自己嘅野 尷尷尬尬咁

一去到好多陌生人嘅地方就會覺得自己格格不入 大家都好多野講 淨係得我匿埋係角落頭 唔想講野

點先可以好似華記咁正能量

係 同fd出都係咁 之後仲要話我點解唔講嘢

我真係做唔到華記正能樣

識同性朋友都難
係慢熱啲姐

依家仲要冇街出 留係屋企等死

係囉 唔通一黎就搭曬膊頭咩

我係同完全唔識嘅人先會冇野講姐 同fd唔會冇野講 啲fd應該都係想你講多啲野姐

我都係 連門口都冇出過

有fd都唔講野 好似真係毒咗啲

係咪想打交

日日係屋企咪好悶 不過毒撚都冇人約出街 所以對我嚟講冇咩影響

首先要改變樣子

係！

做咩事

唔會 我十幾日冇出街了

仲識唔識行路 屋企買咗成年糧食?

樣子有得改變我都想

樣又冇錢又冇，我㩜住隻貓過世算

我日日係屋企都唔會悶係冇得同fd面對面傾偈就覺得好掛住佢哋

而家坐緊輪椅 靠老豆外賣過日

有貓吸都好啊 咩都冇

我都係靠老豆老母外賣就黎殘廢

你啲fd有冇出街啊咁

好想養貓

我今日出街 原來坐輪椅都幾快

有呀 但我冇得搵佢地

廿四孝老豆 有你老豆陪都夠啦

成日係街上面見到人揸電動輪椅快過揸車

仲可以約埋班fd子玩mario kart

點解出街 好危險喎

幫野生動物買衫
一隻牛 一隻馬

野生動物肯買衫咩

唔同你搵㕭

Exactly

巴打我留意左你好耐你真係好幽默

我絲嚟

真 約咗男仔去街?

係 不過全部基佬

你點知的

我都係勁內向從來都無異性朋友
同事都話我肯定孤獨終老
但我都溝到女
仲有D自己送上門
其實真係無絶對

巴打一定好靚仔

唔係
我條女話我剩係得個高字
180

靚仔有錢大把人自己痴埋嚟啦

真
一個異性朋友都無

米八

試過
但份人唔岩嘻嘻哈哈
仲辛苦

咁無米8
等收皮

得米五

睇人既姐

咁矮唔怪得知要坐輪椅

講緊坐咗輪椅

咁啲女俾你溝曬啦

有冇諗過外向既人識到都冇用 人地對你冇feel就冇feel㣎啦

㗎啦

我淨係識到異性朋友

諗過 試過

點識 唔好咩 分啲嚟得唔得

夾硬改只會好攰

我都係咁, 所以識唔到人

呢個真呀

唔好咁直接ok?

真係

要有人帶頭

咁慘

邊有咁多呢啲人